有冇清買左機票去佔領華爾街?

屌你老美

我想問點死無咁疼

我到左啦
巴打你地係邊

咪玩！最緊要有個處女女朋友

飛機起飛啦

比美國警察打死算啦

又係你

屌你老美
你我有責

到咗，巴打係邊